dokumentation der körperverletzungen durch die psychiatrie königsfelden

meist an körperstellen zu sexueller integrität also muss man zuerst das vergewealtingungs trauma beheben bevor man sich überhautp getraut das zu dokuemntieren wo dann aber beim therapieren pöltzlich ein 4 köpfiges bewaffnetes sonderkommando an der tür steht 

(dass ja männer gemäss sschweizer rechtsysstem gar nichgt haben können -> somit verursacht dieser gesetzestext tote autitsten) 

fotos folgen, hr. dr. schleusner der uni zh oder jemand der sich als ihn ausgibt fordert gelder für das gegenmittel
